69遊行有感

經過今日遊行鳩行之後，以香港人性格，以後都唔會再有咁多人出黎遊行lu

衝先要坐監 留案底 冇哂前途 不了